民陣聲稱引述警方表示初步有30萬人遊行，但警方隨即否認，指實屬虛構

想改數字？

改3萬？